邊個冷氣軍師再話走即割

現場冇人想走，你係現場再講野

起底，負評，不回覆，扑

起底

走啦屌你老母

記得不推文

5毛食屎啦